紅磡美味佳正仆街，可罷食

附近又唔係無其他串燒
無謂比錢買難受

個名咁柒，一睇就知支那人開

依間野好多poly 人食

佢的確唔撚驚既 香港人唔食 仲有一堆埋大支那學生晚晚食

推到佢仆街，冇poly佢食得屎

推

呢啲垃圾 緊係唔撚再幫襯佢

咁報食環

都要 fact check 下嘅

傻既
係人都知間野紅底

晚晚夜晚街邊開枱 告佢阻街 屌佢老母

住紅磡嘅表示一次機緣巧合想去食點知睇完佢哋嘅menu就走撚咗 完全唔明點解咁多人幫襯

發夢去過距離地舖前少少嘅閣樓上面食，唔知有冇牌照呢

所有poly仔識做啦

附近好多串燒鋪
所以fact check左先。

附近好食好多
你地食慣屎？

食慣屎

間野只不過係抵食
唔係好食
等坐等食用勁多時間
唔食肥婆雞周圍都有其他更好食既

呢間紅底
另一間黃底

之前排一個鐘

而家開左分店快左

推
如果係真既，然後唔會再食
等件事完左，我都去打探一下

咁撚難食
就算係咪藍絲都唔去啦

poly宵夜鐵膽

推俾poly學生睇下

食過一次完全冇特別等左個幾鐘啲野都未到齊催兩句仲比佢屌

報食環！

報定食環 消防 幫佢檢查吓

呢間野感覺唔太乾淨 始終喺舊樓地舖，後巷唔乾淨得去邊。試想像下個呀姐喺後巷去完廁所再去整野食

發夢見過廚房有老鼠

報食環同消防搞到佢連鋪都冇得開 你話驚唔驚？

肥婆雞翼 一舖清袋

有老鼠間嘢

近排Poly附近啲餐廳好鬼

特別出名嘅都比人標籤做撐警

真係有咁多間？？？附近餐廳咁多

深藍建制呀

好多同一個老細

選舉既時候成條街都係民賤/經民Poster

我都幾肯定

間野勁能難食 食完真係要去洗腎 又污jo 上次一打開雪櫃勁多曱甴仔爬出嚟嚇到我飛起

push

間野又難食又慢 poly仔罷食未

最好有source, 暫時只聽一邊，不作評論

支持依法辦事

永久罷食/ 抵制餐廳名單

加落呢到一次清算

等勁耐先有得食

紅冰 麥記 肥婆雞

發夢夢到野食入面有死老鼠咪得
大陸整日發生d 咁嘅事ga la
以其人之道還治其人之身

呢間野係大陸野 又唔係特別好食又唔係乾淨 都唔知點解咁多人幫襯

Push

千味燒好食D

吊你老母 影片都冇 你話乜都得啦！

之前食過貪平
啲嘢咸到仆街 仲要有啲嘢係生
食左一次之後以後唔食

肥婆雞

其實依家呢間嘢得個咸字

推到佢無生意
期待poly人影佢拍烏蠅po上嚟

好撚串喎 話乜再催請你食炭

我讀五年poly 一次都無食過

呢間野好多人幫襯，但又唔係真係好食，但我一定以後唔會再幫襯

作為poly舊生好撚失望

見過間野有老鼠
成隻貓咁大隻

咁埋大學生俾啲骨氣
唔好阻人做支那生意

好撚好食
唉屌 以後唔撚食

屌！！！！以後唔食但名正言順係佢面前講肥婆雞阿！！！！

lm

poly學生以後可以罷食肥婆雞

好撚難食

有心嘅就解釋下，無心就屌佢地，好明顯佢地根本就無自己思想，通常認真同佢地講下，佢地會知道自己諗野有問題

果頭霄夜無乜選擇

推
Btw啲野好難食唔明點解咁多人去食

推 做人要有骨氣 唔撚食 美你老母

推 叫poly人唔撚食啊

慘了
無論事實與否
得撚罪班理工友仲唔含撚

其實呢間好食 不過幾好食都唔撚會再食
記得好似係用豬骨湯整車仔面 唔知依加仲係唔係

急 設立deadline必看！！！

黎討論下deadline

間野咁撚難食都有人幫襯 真係諗唔明

poly本身都垃撚圾 呢幾日做左乜撚野

好鐘意食
不過都要忍痛割蓆

食過...D野食咸撚到傻

之前經過 見到有成隻貓咁大嘅死老鼠喺門口

Source: Facebook

阿姐d態度真係好撚差

咪撚再食

想嘔

呢間野好撚難食 碟碟野都多味精粉 啲啊姐又西
推

抵食就真
不過味道
總之以後都唔會食
吔屎啦

舉報埋佢間分店

垃撚圾 勁難食

食過一次 等成個幾兩個鐘
先食得幾串 貴得黎又唔係特別好味
之後都唔撚再食

由細到大住喺紅磡20年嘅我表示一次都無食過，以後更加唔會食

推

兄弟唔該mark 一mark

一次都無食過
唔明點解咁多人食

食屎啦呢間垃圾 格離幾檔好食好多 入面又舊又污糟 搵食環查佢肯肯定查到大把野

啲啊姐又臭串 當食客係狗

嘩屌 兩隻甲由交配緊仆街

有老鼠係真，對上一次食完已永久blacklist
嗰次有老鼠係地下跑黎跑去d女仔驚就嗌，
然後d阿姐叫佢地咪嘈

冇良心的小店，罷食啦

係
啲店員講支那話
唔同你講廣東話

之前去食，坐喺最入面個位，有個啊姐一開後巷道門，見到啲肉一盤一盤放地下，啲肉隔離仲有隻超級大隻嘅老鼠
自此之後無再去過

以前都有去過食...以後都唔會去食了
發夢入面去廁所個廚房好多老鼠出黎搵食, 隻隻都好肥美, 應該養左好耐

以前讀poly成日食，佢個廁所喺後巷，
一推開門見到幾隻肥美老鼠

黑警話可能有人打電話叫外賣玩嘢

唔報食環都要擺上荒張西望

呢間野難食到 食左一次就無再食過
都唔明點解咁多人鐘意食
polyu啲人食屎大

冇雞皮，食開金牌牛雜

根本間嘢俾人吹大左，其實得個咸字

Mllm

屌 罷食啦

咁近影甲由 屌你唔驚飛過黎

可唔可搵人去紅磡hall 貼出黎？

準備全面叫外賣

唔係重點佢唔係話真係好好食
再加上佢係紅底
點解要俾錢佢賺？

轉角位已經有一間

以前響嗰頭返工有幫襯過
好撚一般

打去食環啦

食過一次
完全唔明點解咁多人排隊

真心 呢間野好撚污穢

成個poly都罷食睇你仲點燒

永久black list

報左食環未

上次排勁耐都未入得去, 入左去等成粒鐘先有野食, 人一多燒出黎啲野唔係燶就生, 你食埋我果份, 我以為自己食緊法國餐

又貴又難食

垃圾

以我所知，相中果間鋪頭係無得外賣嘅。

仆街來

以後唔撚食

又唔好食又污穢 留返比警犬慢慢幫襯

個肥西老闆係大陸狗 不意外

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

你明知係紅底你重幫襯？

呢間野超過一半客都係講支那話

日頭班阿姐係支那種，但化妝肥婆應該係香港人，但唔知佢政治取向

點會無之前係附近返工，時不時有同事買返黎萬歲。

呢間野郁d都等個幾兩個鐘 唔明咁多人去食做乜9

多poly支那生

依間野 之前比poly 啲朋友吹到幾好食
試完覺得好難食，得味粉味
又漏單 態度又唔好
食過一次之後無再嚟過

食過 幾次都肚痾，衛生好撚差

唔好理咁多 日日call食環等佢叫d口賤員工收口 出番聲明先收手

幫推

呢間野 有次我12點食到3點先上菜
屌啦星 佢好似話要serve班警犬先
啱啦 以後專為d警犬提供狗糧啦

愈黎愈難食

拜拜

一張相，幾段文字，佢講咩任你up

呢間唔好食 都唔明點解咁多人幫襯

罷食

做乜仲放低錢

我覺得要fact check,無謂炒車

有咩咁出奇 本身九西都係建制票倉之一 選舉嗰排唔少舖頭都貼曬建制poster

以前觀音廟對面有間肥哥哥串燒 屌打美味閪

入面啲呀姐全撚部都唔係講廣東話
垃撚圾

當年住hall食過2-3次
我會講晒比所有師弟妹聽

一向無幫襯

poly人，從來冇食過，個招牌同裝修見到就唔開胃

仆街

幫襯過一次，冇下次

痴撚線. 你弱智咁樣先唔比你外賣
咁多年都可以外賣

btw. 以後唔食

就算借刀都好 呢間嘢overrated
等得耐 坐得唔舒服 又無特別好食

未裝修前係好好食
宜家落太多大陸辣粉, 就返支拿市場
狗都唔食

真心推

仲要肥婆雞咁多competitors
附近at least 3間串燒，佢最好生意
利申住附近 唔食串燒

啲廢中婦孺真係針唔拮到肉唔知痛
捉佢返去安享晚年啦 大陸會照顧你

呢間黑店推撚爆佢

禁錯負皮
好耐無幫趁

直情唔比

唔好罷食
幫佢告食環有老鼠仲好

朗豪坊pepper lunch都係

肥婆雞！

間野幾好食 但好污糟 又阻街
睇黎要執返靚佢

我明大家諗咩
但其實如果只要阿姐係藍絲就杯葛，最後可能8成茶記都唔食得

呢間仆街野等勁耐，上次等成個鐘都未黎齊
問佢又屌鳩我，嬲嬲地反左佢枱屌鳩佢

超合作運動

上次行過而間野見到門口有隻老鼠吱吱聲咁叫
嚇到我條女差 D 喊咁濟
而間野邊個食邊個就係鬼

全世界都知佢地成間紅底

佢係抵食，唔係好食囉

對於無味覺的大陸西同無錢的窮西，希望佢地唔好無埋良知

其實間野浸住比人投訴開，你幫佢開多幾個file都係咁 ，有議員同佢撐

推
食過一次已經唔會再食, 位又等得耐, 又漏單又唔好食

唔食得咪自己煮/食其他2成囉
唔食個八成會死？比少少骨氣得唔得？
當日612罷市個千幾間小店都大把選擇

我都好耐無食美味佳態度差又唔係特別好食
附近咁多串燒鋪唔食美味佳我唔會死
但啲人一齊罷食佢就真係會死喇

住hall個陣成日食 屌你老母

間野平時都閪閪地架啦
藍唔藍絲真係有樣睇
就算依加冇係list既餐廳
我都估到有邊幾間我平時食開既係度屌緊我地

你個人都幾廢

pish

百份百也是垃圾

歡迎擺入嚟

【小整合】全面杯葛香港垃圾餐廳

紅磡有間大仆街 佢個名叫做美味佳

食過一次，分量少，服務差

d poly仔鐘意食屎
成日經過見到一車車poly仔走入去

根據飲食業規例，第34c條，非法擴展營業，在牌照指定區域外經營，違法，可根據
持牌食物業處所的違例記分制 扣10分
扣滿15分要停牌2星期

食千味燒好過啦

次次去啲態度西到呢

我之前問過，個店員話哩間唔做燒烤外賣。
外賣要去雞蛋仔隔離果間。
利申，弱智，住附近，純粹分享下。

哩間唔做燒烤外賣。
外賣要去雞蛋仔隔離果間美味佳。
利申，住附近，純粹分享下。

Ok, 以後唔撚洗食

你條女6歲？

開POST果個可能就係隔離果幾間串燒店
仲要紅冰 麥記都遭殃

紅冰係Rose Ma領軍喎

而且果區真係好紅

發夢自己養開昆蟲類嘅寵物
有一晚帶佢地行街街，係呢度食宵夜
唔小心打開左個籠然後我啲BB走失左
都算
想知我咁唔小心有無犯法？

有時覺得呢個時勢要屈一間舖真係好易 打篇文個個都信到十足

其實...果附近鼠患極嚴重, 經常見到老鼠出沒
呀姐又串到仆街...排又排得耐...第一次15蚊3隻雞翼, 而家加加下加到25
都差唔多年幾冇食過
紅磡撚

岩呀
我最初都係玩膠

點知群情洶湧

間野應該真仆街

佢雪櫃果邊係唐樓天井位黎 想無蟲無鼠就真係難啦

推爆佢屌佢老母

間鋪Rose Ma有份？

行過大叫肥婆雞先

領軍負皮呀

嗰度成鳩日有老鼠出沒
送俾我都唔食

肥仔轉行揸的士了

食過一次覺得好難食 未食完已經飲左三罐汽水
平時食其他串燒頂多一罐

呢間野都唔知點解咁多人幫襯
環境又舊 坐都坐得唔舒服
串燒好一般 落一大堆調味粉 食完成個口都係粉味
店員態度又差

呢間野乜柒都一樣味道，都唔知點解咁多人食…

仲有檔後生仔主持既係雞蛋仔阿伯隔離 同一間黎

呢間野好多老鼠

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

幫你推下

紅磡有個大仆街，佢個名叫做美味佳

無乜人理

推推

屌 轉食串噹噹啦

暴大仔推

細個成日同同學食 以後不了

佢其實只係所有串燒落d孜然粉
然後就好似好好味咁
確實係食緊味精